
2009-07-08T02:29:0Z
politika
GÖREVE geleli henüz üç ay olmasına rağmen, yaşadığı muhalefet baskısı nedeniyle zor günler geçirilen CHP’li Buca Belediyesi’nde, belediye meclisi bir ay tatil edildi. Metropolde bulunan diğer ilçeler çalışmalara ara vermeden devam ederken Buca tatile çıktı. Özellikle Başkan Yardımcısı Hüsnü Kaya’nın maaşı konusunda yaşanan tartışmaların ve her meclis toplantısında gerilen sinirlerin, sağlıklı karar alınmasının önüne geçtiği iddia edildi. Tatil kararı “Muhalefet baskısı Buca’yı yordu” yorumlarına neden oldu. Başkan Tatı’nın, diğer belediyeler devam ederken, baskılara dayanamayıp, meclise ara verdiği öne sürüldü. İddiaları yalanlayan Başkan Ercan Tatı, “Meclise bir ay ara vermek yasal bir haktır. Ben ve arkadaşlarım bu yasal hakkı kullanarak meclisi bir ay tatil ettik. 6 Ağustos’tan itibaren meclis çalışmalarına ve hizmetlere kaldığımız yerden devam edeceğiz” diye konuştu. 6 90 4 0
